## **Установка**
Для установки необходимо:

1. Клонировать репозиторий
`git clone git@bitbucket.org:ibragim26/mirai-test-task.git`
2. Выполнить `composer install` для установки пакетов из композера
3. Создать бд в MYSQL кодировка `UTF8 utf8_general_ci` 
4. Создать файлы `.env` и `.env.test`. Пример находится в файле `.env.example`.
5. Выполнить миграции командой `php bin/console migration:migrate`
6. Получить данные о времени в городах командой `php bin/console time:update_offsets`

Теперь можно пользоваться.

Для обновления данных команда `php bin/console time:update_offsets`

Если данные по городу обновлялись более недели назад сервис сам выполнит обновление при запросе.

Для получения местного времени:
`GET /localtime/{cityId}/{timestamp}`

Для получения UTC+0 времени: `GET /gmttime/{cityId}/{timestamp}`

## Комментарии к коду
Мне лично кажется что я немного переусложнил задачу, 
но раз уже сделал так, то отправляю так.

Для хранения данных используется ORM Doctrine, она конечно избыточна
в данном случае, но я ее использовал, потому что с ней знаком.

В качестве роутера использовал https://github.com/skipperbent/simple-php-router

Так же использовал Service Container реализованный с помощью библиотеки PHP-DI

